半新盤成蝕讓重災區 西營盤眀徳山高層業主4年輸150萬

半新盤成蝕讓重災區 西營盤眀徳山高層業主4年輸150萬
17:01 2020/08/06

"......眀徳山高層C室，實用面積410平方呎，為2房單位，剛以960萬元售出，呎價23,415元。

原業主於2016年以1,056.3萬元購入單位，持貨4年，易手帳面蝕96.3萬元，若連同釐印費及代理佣金計算，實際蝕約150萬元。"

23,415元

西環樓當西半山系列

個盤睇落好荀
對比同區恆基貨尾仲賣緊3萬蚊呎以上，
萬科大陸野之前都賣兩萬尾，
而1x-3x年樓平均都要過2萬蚊呎，
但新地半新盤只係23K

抵喎 上網唔見有呢口價

算係荀
高層向西有城市景及少海景

同類型放盤：

同一日都係港島西

新盤成交以餘貨為主，截至晚上約9時，新盤市場單日錄約2宗成交。

其中恒地旗下西營盤翰林峰，沽出2座21樓F室單位，單位面積366平方呎，成交價約1109.5萬元，呎價30314元。